[{"question": "https://www.zhihu.com/question/302695432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302695432/answer/602336773", "content": "\n\u4f60\u66fe\u8d77\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263385547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263385547/answer/641791277", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u6700\u6e29\u67d4\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318571315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318571315/answer/641423612", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u674e\u5c0f\u9f99\u6253\u7834\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e1c\u4e9a\u75c5\u592b\u7684\u5370\u8c61\uff0c\u8521\u5f90\u5764\u5982\u4eca\u53c8\u5c06\u5b83\u6bc1\u4e8e\u4e00\u65e6\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311459530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311459530/answer/641711363", "content": "\n\u8010\u514b\u3001\u4e07\u65af\u3001\u5321\u5a01\u8fd9\u4e9b\u5bf9\u4e8e\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u6765\u8bf4\u8d35\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/634653771", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319284489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319284489/answer/645311672", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u6d77\u6d9b\u548c\u4e50\u534e\u4e03\u5b50\u88ab\u5317\u4eac\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u8d76\u51fa\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315305221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315305221/answer/638925478", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5e72\u51c0\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310938068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310938068/answer/645208165", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u8003\u4e0a\u4f2f\u514b\u5229\uff0c\u5927\u5bb6\u5bf9\u738b\u6e90\u548c\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\u7684\u8bc4\u4ef7\u5982\u6b64\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/571540936", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285777699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285777699/answer/641688835", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/563103162", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313988752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313988752/answer/639447934", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5927\u9f84\u672a\u5a5a\u5973\u6027\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/637979894", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319284489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319284489/answer/645968369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u6d77\u6d9b\u548c\u4e50\u534e\u4e03\u5b50\u88ab\u5317\u4eac\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u8d76\u51fa\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318722125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318722125/answer/640860499", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6768\u8d85\u8d8a\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299479135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299479135/answer/646074837", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u7981\u6b62\u4eb2\u5b50\u9274\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318546309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318546309/answer/640004313", "content": "\n\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u7684\u9ed1\u662f\u5426\u8fc7\u5ea6\u6210\u4e3a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319230350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319230350/answer/645794968", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e39\u5cf0\u7b2c\u4e8c\u6b21\u88ab\u7206\u51fa\u8f68\u7ecf\u7eaa\u4eba\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24429059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24429059/answer/642972443", "content": "\n\u9999\u6e2f\u8b66\u5bdf\u771f\u7684\u50cfTVB\u6f14\u7684\u90a3\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318763133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318763133/answer/645921498", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u9996\u5f20\u9ed1\u6d1e\u7167\u7247\u5373\u5c06\u53d1\u5e03\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u91cd\u8981\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319488796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319488796/answer/646681019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u4eac\u4e1c\u5c06\u8fdb\u884c\u5927\u89c4\u6a21\u88c1\u5458\uff0c\u88c1\u5458\u6bd4\u4f8b\u5c06\u9ad8\u8fbe 8% \u8d85\u8fc7 1.2 \u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51331837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51331837/answer/644987345", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u9119\u89c6\u897f\u65b9\u300c\u767d\u5de6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57629072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57629072/answer/617867894", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5efa\u7b51\u5b66\u5b66\u751f\u6709\u83ab\u540d\u7684\u4f18\u8d8a\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319488796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319488796/answer/646695924", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u4eac\u4e1c\u5c06\u8fdb\u884c\u5927\u89c4\u6a21\u88c1\u5458\uff0c\u88c1\u5458\u6bd4\u4f8b\u5c06\u9ad8\u8fbe 8% \u8d85\u8fc7 1.2 \u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/634927794", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264206661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264206661/answer/636527606", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318459432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318459432/answer/640755958", "content": "\n\u674e\u5c0f\u9f99\u5230\u5e95\u80fd\u4e0d\u80fd\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313233981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313233981/answer/635440773", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u65f6\uff0c\u6709\u5fc5\u8981\u4e0e\u8001\u516c\u5206\u623f\u7761\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317675063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317675063/answer/642962511", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u539f\u5b50/\u5206\u5b50\u5c42\u9762\u89e3\u91ca\u6c34\u80fd\u706d\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32210068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32210068/answer/624547698", "content": "\n\u5bf9 PhD \u4e00\u5e74\u7ea7\u65b0\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317556885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317556885/answer/639281322", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u5230\u5e95\u662f\u81ea\u5df1\u653e\u5f03\u8bfb\u4e66\u8fd8\u662f\u5bb6\u5ead\u6761\u4ef6\u4e0d\u5141\u8bb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314497801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314497801/answer/643460613", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6d88\u706d 996\u3001789 \u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318443163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318443163/answer/643578302", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u4f17\u573a\u5408\u7ed9\u5b69\u5b50\u5582\u5976\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317473098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317473098/answer/635125706", "content": "\n\u6df1\u5733\u7684\u623f\u79df\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u662f\u6da8\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298560427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298560427/answer/618317058", "content": "\n\u4f4f\u5728\u9752\u5c9b\u4f60\u5bf9\u9752\u5c9b\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316843784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316843784/answer/634079969", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u8ba9\u94f6\u884c\u6709\u4e86\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776484/answer/616808029", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u53ef\u4ee5\u5750\u516c\u4ea4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37524914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37524914/answer/634937880", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u9006\u5929\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/635135732", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300675271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300675271/answer/632881656", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5e05\u6c14\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278614494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278614494/answer/563340365", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9519\u7684\u7626\u817f\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270753816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270753816/answer/623970734", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u4e8e\u5434\u4eac\u7684\u6210\u529f\uff0c\u7504\u5b50\u4e39\u4f5c\u4e3a\u6253\u661f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6210\u9f99\u3001\u674e\u8fde\u6770\u8001\u53bb\u65f6\uff0c\u6ca1\u80fd\u6210\u529f\u4e0a\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/553150338", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/258565200", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u751c\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318122480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318122480/answer/638252168", "content": "\n\u5047\u5982\u5434\u4ea6\u51e1\u662f\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u7684\u82f1\u96c4\uff0c\u4ed6\u5c06\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u5b9a\u4f4d\uff1f\u5c06\u62e5\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318541118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318541118/answer/641574053", "content": "\n\u623f\u4e1c\u4e0d\u8ba9\u517b\u732b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u5077\u517b\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/605616658", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309879602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309879602/answer/617854867", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e30\u7530\u5728\u4e2d\u56fd\u5356\u4e0d\u8fc7\u5927\u4f17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38497405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38497405/answer/645620536", "content": "\n\u300c\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u300d\u4e0e\u300c\u652f\u4ed8\u5b9d\u652f\u4ed8\u300d\u8c01\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319216899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319216899/answer/645046131", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u6848\u4ef6\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e24\u5e74\u591a\u4e86\uff0c\u4f5c\u4e3a\u6c5f\u6b4c\u7684\u201c\u95fa\u871c\u201d\u5218\u946b\uff0c\u5728\u6e05\u660e\u8282\u8fd9\u5929\u5bf9\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41945099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41945099/answer/556008441", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u7684PPT\u80cc\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312025070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312025070/answer/613623467", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fdd\u9669\u516c\u53f8\u4e00\u76f4\u4e0d\u505c\u5730\u62db\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313163776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313163776/answer/606448297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72.21\u665a\u4e0a8\u70b932\u5b59\u7b11\u5ddd\u5bf9\u4e8e\u9648\u51a0\u5e0c\u7684\u6b63\u5f0f\u5ba3\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294200448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294200448/answer/558940583", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u8ba9\u989c\u503c\u63d0\u9ad8\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298111367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298111367/answer/633720737", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u706b\u9505\u65f6\u5341\u5206low\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/554881310", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314455364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314455364/answer/635094432", "content": "\n\u5973\u4eba\u627e\u7537\u670b\u53cb\u770b\u91cd\u5b66\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/642093525", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/635325174", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318512488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318512488/answer/643784138", "content": "\n\u6cb3\u5357\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709985\u9662\u6821\uff0c\u662f\u6ca1\u80fd\u529b\uff0c\u8fd8\u662f\u522b\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/640989973", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24337926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24337926/answer/634159965", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u5bf9\u65b9\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319230350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319230350/answer/646013663", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e39\u5cf0\u7b2c\u4e8c\u6b21\u88ab\u7206\u51fa\u8f68\u7ecf\u7eaa\u4eba\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54604034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54604034/answer/633298082", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4f5b\u6559\u9053\u6559\u6bd4\u57fa\u7763\u6559\u66f4\u9ad8\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318531662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318531662/answer/642554198", "content": "\n\u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u4e89\u593a\u4e5d\u9633\u795e\u529f\u548c\u4e7e\u5764\u5927\u632a\u79fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310341478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310341478/answer/641056751", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u975e\u4e94\u5e38\u56fd\u5bb6\u60f3\u8981\u52a0\u5165\u4e94\u5e38\u8981\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319418368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319418368/answer/646711056", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5df2\u6709 18 \u4f8b\u786e\u8ba4\u611f\u67d3\u7684\u300c\u8d85\u7ea7\u771f\u83cc\u300d\u8033\u5ff5\u73e0\u83cc\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5a01\u80c1\u6709\u591a\u5927\uff1f\u6709\u7206\u53d1\u6027\u6d41\u884c\u7684\u98ce\u9669\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319418368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319418368/answer/646430673", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5df2\u6709 18 \u4f8b\u786e\u8ba4\u611f\u67d3\u7684\u300c\u8d85\u7ea7\u771f\u83cc\u300d\u8033\u5ff5\u73e0\u83cc\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5a01\u80c1\u6709\u591a\u5927\uff1f\u6709\u7206\u53d1\u6027\u6d41\u884c\u7684\u98ce\u9669\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319258164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319258164/answer/645941391", "content": "\n\u6296\u97f3\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57056144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57056144/answer/642499993", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u7684\u53d7\u6559\u80b2\u7a0b\u5ea6\u5728\u5168\u56fd\u540d\u5217\u524d\u8305\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5730\u57df\u9ed1\u4eec\u8fd8\u662f\u83ab\u540d\u5176\u5999\u5730\u9ed1\u4e1c\u5317\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319189374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319189374/answer/645074010", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u53d6\u6d88\u5feb\u9012\u5458\u5e95\u85aa\uff0c\u6536\u5feb\u9012\u63d0\u7ee9\u6548\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308119065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308119065/answer/644968783", "content": "\n\u5982\u679c\u4e09\u4e95\u5bff\u6ca1\u6709\u8352\u5e9f\u90a3\u4e24\u5e74\uff0c\u5b9e\u529b\u4f1a\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319232394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319232394/answer/644976005", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e38\u4f4f\u4eba\u53e3 300 \u4e07\u5230 500 \u4e07\u7684\u5927\u57ce\u5e02\u5168\u9762\u653e\u5bbd\u843d\u6237\u6761\u4ef6\uff1f\u53ef\u80fd\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65144865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65144865/answer/644995287", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e00\u63d0\u5230\u534e\u4e3a\u5c31\u51e0\u4e4e\u53ea\u8c08\u534e\u4e3a\u7684\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311513510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311513510/answer/639393718", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u6709\u8fd9\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318951961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318951961/answer/643751402", "content": "\n5G\u7684\u51fa\u73b0\u5bf9\u6e38\u620f\u9886\u57df\u4f1a\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318856233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318856233/answer/642017906", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855G\u7684\u5e02\u573a\u4efd\u989d\u534e\u4e3a\u4ec5\u6392\u7b2c\u56db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314230897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314230897/answer/639565833", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u8d4c\u535a\u8f93\u7684\u6700\u60e8\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318332330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318332330/answer/642946368", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48996\u5de5\u4f5c\u5236\u53ea\u63d0\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\uff0c\u5176\u4ed6\u884c\u4e1a\u6ca1\u6709\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318414951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318414951/answer/641233641", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7eaa\u5ff5\u8042\u8033\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316093721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316093721/answer/631008854", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u5bf9\u5f02\u6027\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305769234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305769234/answer/606237347", "content": "\n\u738b\u5b9d\u5f3a\u771f\u7684\u662f\u4e2a\u8001\u5b9e\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/586691589", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317482216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317482216/answer/635002019", "content": "\nAirPods 2 \u7684\u5b9e\u9645\u4f7f\u7528\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314027428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314027428/answer/632226301", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u641e\u7b11\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300092803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300092803/answer/629603131", "content": "\n\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u90a3\u79cd\u5341\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281187751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281187751/answer/435058654", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u4eba\u5728\u5bb6\u505a\u996d\uff0c100\u5143\u80fd\u4eab\u53d7\u5230\u591a\u4e30\u76db\u7684\u4e00\u987f\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303667341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303667341/answer/584935936", "content": "\n\u80af\u5fb7\u57fa\u9ea6\u5f53\u52b3\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u5403\u5b8c\u81ea\u5df1\u6536\u62fe\u76d8\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319258164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319258164/answer/645753131", "content": "\n\u6296\u97f3\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25312076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25312076/answer/607525046", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u91cd\u5e86\u662f\u76f4\u8f96\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317920861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317920861/answer/643598309", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u77ac\u95f4\u8ba8\u538c\u5fae\u4fe1\u8fd9\u4e2a\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310426398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310426398/answer/629203520", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u4e2d\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6700\u4e11\u964b\uff0c\u6700\u90aa\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33319361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33319361/answer/608293474", "content": "\n\u6709\u4e00\u5bf9\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57173594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57173594/answer/637954109", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f53\u63d0\u5230\u5b97\u6559\u7684\u5371\u5bb3\u65f6\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u63d0\u5230\u9053\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319285642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319285642/answer/645859381", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c49\u5821\u738b\u65b0\u5e7f\u544a\u51fa\u73b0\u300c\u5de8\u578b\u7b77\u5b50\u5403\u6c49\u5821\u300d\u753b\u9762\u88ab\u6307\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/610212116", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319116637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319116637/answer/644575436", "content": "\n\u5361\u624e\u83f2\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u7f6a\u4e94\u5e38\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317681896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317681896/answer/643216255", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c11\u5e74\u53cd\u6740\u9738\u51cc\u8005\u88ab\u52248\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318258659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318258659/answer/645138794", "content": "\n\u8fd8\u6709\u4e00\u4e2a\u6708\u5c31\u8981\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff0c\u7a81\u7136\u4e0d\u60f3\u5ac1\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/477819290", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}]